住將軍澳 邊間乾洗好？

有幾件冬天褸想洗 但未試過拎出去乾洗 邊間好？

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區